無啦啦突發轉場，仲唔係帶風向、分化既活生生例子？

突然話轉場既一定係帶風向，隨時係警犬同維穩機構黎